林鄭開記招連撤回都唔撚講咁你開個記招嚟把撚？

咩訴求都唔撚理又重覆標準答案咁你開嚟開黎把撚？你不說set個標準答案Q&A page啦 反正你淨係識得嚟嚟去去都係講個幾句

其實唔撚洗開，又係loop返之前嗰啲

屌你老母

所以咪話set個page寫晒啲標準答案咪得囉